[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 44

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵
[member]
話說我仲諗緊買邊個version嘅Blu-ray box
決定順便放上嚟睇下大家點買

以下全部都係計寄日本地址

基本版（一般通販網）買到嘅有兩款

⒈ 淨Blu-ray box同豊田老師畫嘅封入特典booklet
最平樂天連稅13,932yen, 傳送門↓

⒉ Blu-ray box + 封入特典booklet + 特典L版ブロマイド3枚（應該係三張相/卡，應該未有圖）
最平hmv做免費會員連稅15,018yen+220yen國內運費, 買兩隻就14,838yen一隻（好似係）
傳送門↓

跟住係各項特別版，全部都會有封入特典booklet + 特典L版ブロマイド3枚，都係原價連稅18,095yen

⒊ 東電版
買東電版可以抽赤楚/町田親筆簽名即影即有，名額4個

⒋ LDH版
有一張好正的postcard, 手寫msg+簽名印刷版！

⒌ 三石版
有三張postcard係三張！佢個網冇寫但我睇返之前三石出嘅postcard都係同町田嗰張一樣，手寫msg+簽名印刷版！
三石版要俾多770yen國內運費同埋440yen手續費
留意返三石版要做咗三石會員先買到，月費330yen

On9搬post唔小心搬左去1001

留名

想夾D/E嘅朋友歡迎留tg

Lm

LM

圖海lm
日日炸到我心臟病發嘅wallpapers

LMLM

町是封留名

喂阿
全save 啦

想買教主同款線香嘅巴絲們
可以試下喺呢間買

之前去買都係$108
比係專櫃買會平少少

btw金木犀真係好正

又爆一po
湊仔公黑澤 x 2歲可愛性轉安達留名 cute cute到 點解可以畫到咁有乖孫既神髓

宣傳町上線

等你等一世都等

點解咁清架
唔用對唔住自己

一開新po, 教主就出現了

日馬再平啲

想收利是町

可以loop一世！

我買咗
然後同店主講，你入定多啲金木犀同檜木啦
最近應該好多人會嚟買
跟住店主話
你唔係第一個咁同我講
駛錢不忘傳教嘅信徒們

我今日係日馬買左
平啲

好L qqqqqqq黑澤實買勁多qq衫仔同玩具比安達b

下次喺日馬買先
感謝!!!

我都有同佢傳教
雖然佢本身都打算去睇

30歲特典可唔可以都叫赤楚做運動

lm

手筋手臂筋

仲有腳趾

如果好似赤楚anan呢張再close shot喺腳度清d就仲好j

不過呢張赤楚係咪無剪指甲

點解可以咁眼利 即刻放大睇
我覺得未到要剪嘅程度 可接受
佢啲腳甲都好好町

bb個額頭仔

嘩！！！突然間覺得町田光頭都應該幾靚仔

留靚名

用月代頭頂住先

日本網友將OST出現嘅集數同Scene都整理埋出黎
OST仲未到手

又要順便町一町佢d眼睫毛

好睇！lm跟進！

佢個迷離眼神真係睇親都覺得做乜鳩

整多幾張~
modelpress啲圖好福利～

勁～～
我隻都未到

條脷又無啦啦頂出嚟好淫賤

佢個眼神同動作都好令我想入非非

鍾意睇佢耳仔，圓轆轆好得意啊！！！！！！

仆街我笑撚左出聲

好想錫落佢額頭啊

佢擺到明就係想令人想入非非（ 乖孫好有機心）

好好睇

今日比平時早寫完，有興趣嘅人可以拉落第六章
發現自己寫野比較長氣 進展可能冇大家諗得咁快

岩岩諗緊偶絲出文未 一開就見

絲打真係寫得好快 長町長有
唔係日日出都唔緊要 再咁落去我會町盡人亡

支持原版原版有繁中版本架

好甜啊安達喊果陣睇到鼻都酸一酸
絲打有冇考慮出同人本町田教會全力支持

呢個側顏真係雕像咁

多謝賜糧真係有追live 既感覺
好想睇下一集阿

想知有無教主carry唔到既look

電燶咗嘅農民look?

連爆炸頭同痾屎動作都carry到既町田，我諗唔出佢重有咩係carry唔到

痴線得嚟有啲心酸

痴漢好慘

亦都可能係副cp

後面嘈到呢

有睇 寫得好好啊
我覺得如果有興趣者埋尾真係想買既，最好落個deposit （例如50蚊果類）
等作者唔使自己嘔哂筆錢出黎先 （純提議）

留名等買

[member二刷完有種空虛感

點解成日都miss 左啲出色既BL

要播晒十世先開始追

好鍾意追live既期待感[/member]

一次過追晒都好嘅，
追live等一星期好似等7年咁耐

不過嚟緊町田有新劇上，呢度應該都有live

農民ok但燶左真係搞唔掂
明明係LDH特色

你都可以架
支持寫多d

求肉！！大量！！

嗚啊係進激的安達！黑澤顧慮太多好心痛佢

依排咁多好消息嘅我好興奮啊

9號有乖孫
我當10號anan出版會終於有合體片睇
11號有劇睇

我已經不務正業好耐
再係咁落去營業部ACE都會揸兜

搞唔掂,真係日日J仔一啲工作動力都無

有冇人睇過「Last Chance～重建承包人～」 町田做反派，有土下座，睇到不一樣既佢，同聖日記同年，所以有美顏西裝町田睇。但我認衰先，係b 站睇cut, 係似半澤直樹銀行戲，但差好遠。所以頂唔順睇cut 算。

套劇都完咗咁多年仲可以刀

屌

真係有啲cute
咁得意既片應該要po既

似係特登玩嘢

佢話返屋企途中見到町田拍嘢，超靚仔
人哋問佢見到真人有咩感想
佢話第一次見到自己鍾意嘅演員
雖然唔可以交談但個心都卜卜跳

這些機會不屬於我的

Btw，仲拍緊

好開心好幸運
俾我見到真人起我眼前應該原地心臟病發

係plurk睇左 好正

家傳之寶
個町字簽得hea hea地

我以為佢寫bs

+1 係咪唔夠位俾佢簽佢個靚靚全名簽名？

貼下靚相先

咁啱一齊po

omg好好彩
不過即影即有可以點好好保存
其實marker簽名過多幾年就會甩色

對白襪配金扣黑鞋，真係唔個個都carry到
但赤楚bb carry得好好

好少可見到青柳叔咁型

忍唔住save左 kanta個張

佢真係好可愛
CL幾時有新片，好想再睇佢興奮到彈彈下

節目入面既佢同平時開live既佢係2個人黎

唔得囉，仆街佢著吊帶褲黃色衫成隻minion咁彈下彈下可愛到仆街 最新個兩集又起high彈下彈下勁得意救命妹妹頂唔住了，平時cl開live的話個頭好型

不得了

慢慢覺得教主同Kanta 好似係岩岩好係掉返轉
教主係表面官方町但私底下鳩鳩地
Kanta係你以為佢鳩鳩地，但私底下係一個幾文靜既小朋友(淨係睇書同打機）

痴撚線
正到濕曬
真係驚我忍唔住晚晚攬住本雜誌訓

訂左2本一本睇一本收藏
我要痴張海報係床邊阿

我記得呢度有人之前撳左一本但hold住左，唔知有冇cancel到

我mon實等啦唯有
搵返個amazon bot出黎用吓

戴返個頭盔 覺得哩章寫得有d悶

安達主動嚇死黑澤好好笑
黑澤爽一都有今日

決定poster當牆紙貼

完美 好靚仔 想喊

開始後悔冇入多幾本

就算我入左幾本Screen+拎黎供奉
都後悔無再入多幾本

我而家都check住等佢扣我數
好驚比佢cut單

唔好嚇我啦
早知唔cut單

唔會啩....amazon同HMV無咁衰ar ma

張相影到佢好矮細咁

仲有一張, 差啲以為一樣
請找不同

我係咪好靚仔

重影到佢好瘦，塊面d肉仔冇曬啦

得佢冇得坐好慘 好攰

咁樣望落紳士d,太正

遞餐牌嗰陣一路望實你點忍

好可愛

佢又變左鄰家高中生樣feel

仲有皮鞋係圓頭

救命啊！！！！！！我都想町田咁樣喺床上面serve我！！！！！！

阿叔唔識用ig tag

佢個名係咁被人打錯 好慘

乜咁架
真係恭祝佢生日撼穿個頭呀

WLTF?

有得unban嫁？？我重以為ban左就成個ac會冇左
詛咒report安達絲果個啊
細細聲問，係咩圖黎嫁

咁兩登不嬲貼18+既圖都會被ban既幅圖露哂jer夠哂門檻

唔係啱唔啱睇係貼18+圖會比admin bam連登既policy嚟
4重入面貼條link就得，用[url]唔好用[img]

你見出面有時有d gay既貼圖po，全部都唔會見jer，有jer既po主只會po條link
逢親出面有咩鹹濕po男女男男女女都好，你會見到當有人貼露點圖，下面既人會話佢係勇者，會畀人bam，佢地回呢d cm唔係講緊笑
even 你quote幅18+圖你個ac都有機會出事

iphone影相靚d呀

b站注意⚠️
超短bluray花絮
但夠我loop 1個鐘

係唔係層層疊流晒口水果一張！
下！但係果張咩都冇露到wo，都ban得？！！

bgm都一齊停咗

即刻好想買咚兵衛食

赤楚朝顏cut

咚兵衛我個腦只有星野源個樣

My乖孫 媽媽愛你
一見到乖孫就好有母愛泛濫既感受
雖然其實細佢小小

但係咁既角色都搵佢，春/夏季個cast有時間plan d應該可以期待佢有重戲份既常駐角色

點解呢個歲數仲可以咁可愛

連後面d staff都笑，赤楚一定帶畀劇組好多歡樂

真呀！明明我都細過佢，但唔知點解偏偏一見到赤楚就會有種莫名既乖孫感 點解呢個世界上會有咁可愛既男仔架？

有時鐘意親既日星都興深潛又無sns
有sns 已經好感恩

果然靚仔係大哂

雖然順毛好可愛 但見到依張真係忍唔住笑出嚟

大家好，我又深夜寫文
有興趣嘅人可以拉去第八章~

唔訓住果然係正確的決定
感謝偶絲，即刻睇

做咩今晚咁靜
剛睇完了 好期待安達國王遊戲出手
快啲撩到黑澤不要不要的

今次一定要咀到

啱啱睇夢中さ、きみに先知町田套新劇係呢套完咗之後播心情複雜
雖然唔係好明夢中さ、きみに講乜嘢，但係都幾好睇唔想咁快完

乖孫早晨

日日都有新圖究竟嗰日影咗幾多個訪問
今次影得幾好

救命！！！佢隻手真係！！！！！可唔可以摸落我到
頭幾張簡直就好似人地d手模咁瘋狂向你展示佢隻靚手，而喺町田呢個case，佢係展示埋佢個靚樣

好可愛仲要做埋開𨋢門
叫我哋可以ff安達黑澤之後嘅sweet life已經做緊啦

乖孫都好失落，咁求下你地開第二季/ 電影版啦

做樂園主唱首歌原來真係赤楚唱即去翻聽

終於唔洗好卑微咁睇Your Song MV度聽乖孫唱最後果句啦，乖孫音痴測試今次應該過到啦啩

呢張好似未見過

依張好似都係新
ig嗰張隻杯係空

同呢啲鳩鳩下嘅人一齊做嘢一定日日都好歡樂

多謝絲打賜糧 絲打好高產

終於有好多新問題嘅訪問

唔知係咪成套劇9成都係呢個場景
但唔理啦都要瘋狂cap圖

依然係直球嘅感想
我地都等緊呀
啲問題問得好好 再loop多幾次先

又唔小心望左下面

頂聽你講完即刻望下 點解會咁凸
係條褲太窄定個女客太正呢？
教主既天賦真係遮都遮唔住，遮得到上面個神顏黎都遮唔到下面

呢個訪問好高質
全部都係觀眾想知既問題

上面個訪問如果唔係黃底就好啦一定再換新wallpaper

等photoshop高手啦

絲打寫得好快
好甜

教壞我本身都冇留意

終於知道幅畫係咩嚟

問得好答得正 好可愛
Btw佢自己都想開𨋢門 我可摸以解讀做佢哋真係kiss咗

想要咩色 BG？
我試下汁啦

文字訪問同片嘅野好似都有唔同
鏡週d問題同上次訪問教主一樣高質
乖孫答得好可愛都好認真

記者呢題本身會唔會想套料有冇咀到
但失敗

比起中国條垃圾啲問題高汁好多

柔和d既tone就ok
黃色太sharp

佢自己都話喺sns見到兩個既圖
應該周不時就喺twitter search自己個名

佢原本個黃底真係太黃太sharp
雖然好乾淨 冇乜影 拎來退地一流

我要七彩顏色（講笑）
唔係返緊工都可以郁手整下

笑死好正

唔該哂
好鍾意佢青BB果張個pose

諗起呢個

掂呀

笑左
啲人應該想要90s disco風

想睇町田背景係七彩

諗起佢個張孔雀開屏

諗起彩虹同町田個爆炸頭....
就諗起爆炸狗

好可愛！

頂
好煩呀

真係笑出聲
絲打好勁

輯相退地真係好方便
變咗彩虹色之後有啲new age嘢feel
真教主

笑到我痴左線

好正呀 蓮花先係精粹
望住張圖都覺得平安🙏🕯️

點解事情會演變到咁
對唔住教主

想睇多d直線球boy訪談

教主上大河劇？？？

搶手町
Btw Dean都好okay

大河劇？

anan
雜誌取材點都係一問一答㗎啦
咁町田咪現場親耳聽住赤楚嘅直球表白?!
互撩我都可以

黐線
佢又係做返五代友厚

我好撚興奮阿！！！！
係教主 X Dean阿！！！！！！

係大家最好嘅情人節禮物

有冇人知買咗電子版係咪今晚就有得睇

痴線
呢個組合好正呀！！！！！！！！

應該係
之前本TV guide都係11點就收到信用卡過數SMS
跟住即入去就有得download~

頭先立眼見到「土方」以為係銀魂相關
雖然真係好想睇鳩町教主演銀魂d角色

好期待

岡田將生果個
長直髮，會扮女人

有無睇錯 又要死？

呢張好高質
流出都唔過份

耳邊又響起頌砵既聲音啦
町～～～～町～～～町～～～

大家介唔介意拎嚟整set新tg同signal sticker方便傳教

係阿桂

係喎同一個角色做2次好有緣

係町主顯靈

如果戰死得好史詩式都ok呀
我相信佢戰死都會好撚型然後我就喊咗

整！呢d拜年岩用

啱呀！ 見字系列都好正

請問有冇signal sticker 分享？感謝🙏🏻

頭版咪有

唔係假髮，係桂

桂小太郎係我最愛

見到，謝謝，雙眼被教主蒙蔽

最後個句要正皮

頂好正啊，好靚仔啊

歷史上仲要搵唔到條屍
劇入面要死預咗但希望唔好咁早死
俾我町多十集八集先

笑死 要玩壞了

我可以丫

朝顏赤楚果part, 個故仔咁短既

仲有玉木宏

見字系列好有feel可以做利是封

好多靚仔丫！！！！！好開心教主終於紅
但佢張個人照好心影過啦個早稻田頭

好想要signal sticker

即上trending

土方歲三連我唔識日本歷史都聽過
因為乙女game薄櫻鬼好出名
今次應該可以繼續圈粉,國家級英年早逝型男

可能係上model堂學番黎

好warm
赤楚叫我哋ff佢哋嘅生活

諗起美女與男子個手模

Twitter都睇過類似既，真係好sweet呀

好想睇佢哋組織家庭

佢又嚟喇
雖然唔知係咪真演員搞嘅個Twitter
但都好開心

希望今次圈晒老人細路粉

豊田悠都有
好有心

好期待
教主Dean同宏爺，幸福死了！！！
又Dean又宏爺諗起阿淺來了

豊田真教徒

Anan新圖
頂佢哋件it狗衫
再加埋個一如既往嘅尷尬氣圍

it狗好貼切
不過就算係咁都好qq

個頭仲係濕濕地
係咪整完電腦大汗嘅造型嚟

fb grp見到

啊係我錯唔係it狗
好qq啊佢哋 係町赤feel唔係黑安feel

日常feel正呀

好得意呀佢哋
究竟點解要濕頭

其實係咪想我地ff係沖完涼既居家照
細睇d表情都幾搞笑

呢個咪果日微博影到果套鴨屎綠襯紫色？

應該係果日
覺得自己好顛町到連町田d衣著都記得了

啲相好靚可愛到

呢個先係佢地應有嘅距離
line group見到感謝p圖姨母

冇對比冇傷害
下面個張我感受到愛！
係愛呀！

對比返藤原 教主隻手大到

好期待拎到手呀

兩個企埋d得唔得姐
Social distance咩

乖孫嗰樣差好遠
上面嗰張完全係由心而發嘅抗拒

不得了...
町田話如果有機會 希望可以拍漫畫黑安第一次約會搭直升機個段
赤楚話 要送埋100枝玫瑰喔
東電有無人買哩期啊!!!!! 你地睇唔睇到啊!!!!!!

而家先得閒刨字

教主話想同細個就幻想著住新選組衫、舞緊木劍嘅小町田講：你就好好期待下啦

DLLM
我感動到想喊呀

輯相一睇就知係social distance主題
算啦 雖然好想佢地痴埋d／多d身體接觸
但有合照我都已經好開心！好卑微
雖有自己FF下 p下圖

點解對100枝玫瑰咁熱衷
求東電拍個sp俾我哋啦

我最愛順毛瀏海町
真係好撚靚仔阿
安達犬又勁cute cute

咁多姨母..真係1人出10蚊都夠錢拍

真係，我相信一定係真愛呀

肯拍真係多多都肯出
希望見到blu ray嘅銷量會考慮下

俾夠一千又點話
我相信大把Fans願意

望耐左有少少鐘意赤楚件毒撚格仔衫

唔好俾佢迷惑到
真毒撚着就唔中意㗎喇

開頭以為佢著睡衣

意思係fans多到1人出少少都夠
眾籌一定大把人響應

濕住個頭...
又著睡衣...

黑澤少年合唱團
隻ost幾時到

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好撚甜啊屌你我死了

衰鬼隻手high high下咁唔掂落去！我屌！
我由按頭小分隊淪落到揸手小分隊
Cherry Maho要對我負責啊！

聽到j

我已經廢咗除咗鳩叫我無嘢好講

點解成日要佢著鬆身衫

個訪問好撚甜

廢人等翻譯

因為要遮住白淨滑溜既既白玉仔
不過赤楚愈多肉我愈鍾意，d肉仔真係好qq啊！！！！

因為乖孫係典型雙魚寶寶
懶浪漫

我知啊
不過一人俾一千應該連電影版經費都籌到

一個咁撚型棍 一個咁撚cute cute
真係太正啦

唯一美中不足係佢哋啲相冇咩互動

仲有下星期

一星期好難捱呀
求放啲花絮片嚟睇下先

好白滑 按下已經有印既體質
我有一個大膽既想法

因為佢地本身套劇既粉紅泡泡主要都唔係靠身體接觸噴出嚟

其實1000真是ok

救命！！！嘟起個嘴仔既赤楚真係好撚q啊！！！！！

掛住安達絲cls回覆

我要黑澤既手指印留喺佢白滑有彈性既patpat到

好鬼鍾意佢配既gif，令成件事昇華到去另一個境界

真是講真 睇乜劇物劇 未試過睇完仲咁有後勁
睇緊果陣已經無限loop 之後對cp仲係咁強餘韻 令人無限FF
直情係1+1=100000既原子彈級威力...
睇住佢兩個含春笑 我又訓起坑底啦救我

安達絲重要幾耐先放監
冇左cls gif好寂寞

我淨係諗到比黑澤條tie綁住隻手成晚既紅痕
重有淚痕

我要買bgm

我地要一齊睇洋酒店

未試過後勁咁撚勁....勁到連真人都嗑埋
好辛苦想慢慢爬番出坑
日日咁多新聞 特別今日真係一張圖又踢我番坑底
diu算喇唔出坑了

完全係又嬲但係又想嗲男朋友既眼神
點解！點解佢地要咁做！！！！！
我應承過自己唔食rps嫁，但我宜家就黎把持唔住啦

我都係 出唔到坑
日日ff佢地啲sweet life
日日姨母笑到含春咁款

我以前真係咁多年都唔食純情原來真正嘅純情係咁大殺傷力

今晚係咪又會爆Po
今日真係好鬼多喜事

偷偷po多張

Sorry 手殘負皮咗
想錫到佢成面口水

唔得啊我等緊玩國王遊戲架
講笑姐早d訓啦

你咁講我完全接受到個social distance

好撚靚仔啊！！！感謝分享！！！！！！
一見到第三張真係忍唔住要轉過wallpaper

撐住啊！！！！！無底深淵黎嫁！！！我都喺個坑邊苦苦堅持緊

特別係第二行第二幅圖！！！！
當時睇左成集幾都冇乜太大感覺，但就係見到呢一幕！瞬間無可救藥地迷上左赤楚bb豬

Patpat都可以有毛嫁咩？？
我個小腦袋限制左我幻想平時上網睇果d都冇毛既

係黑澤屋企一日拍曬
即係拍完留宿早餐 再拍床戲 再拍晚餐？
由未拍拖到拍拖到分手一日搞掂
真係好佩服

次序完全唔同都可以情緒轉變得咁好真心佩服
拍完安達表白先拍黑澤自殺式告白戲又係世界級演技

又就黎爆po了

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 45

決定都係開定先訓

感謝

鴨屎綠紫漫畫化

作者畫咗鴨屎綠町田

連兩次元都係勉強carry

我覺得教主著呢套好睇過漫畫